聖誕節買咩禮物比屋企人好

如題，最少200蚊。
伏唔伏都得，求意見

家中有四人 唔計自己
兩個二十岀頭 兩個接近五十

現金
家居用品
食物

羽毛球拍

飛滋杯

買樓囉一人一層

但係要抽喎 萬一老母抽到飛機杯咪尷尬...

$200 cash
大家都開心
你又唔洗諗，收到果個又開心

一副飛行棋，4個啱啱好

仲有冇意見啊